近排成日扯旗扯到行一行

朝朝起身都扯得好勁
琴晚通完頂瞓得一個鐘起身都扯到行
有時瞓瞓下教到扯到醒
已經日日打飛機咁滯
碌鳩仲係慾求不滿咁

斬撚咗佢

。

硬過把刀

把刀崩咗🥺

ching幾歲?
點解唔搵條女屌下，打j浪費了你天生的本領

20頭
停課日日屈喺屋企何來女屌

搵ptgf, 141

唔要雞

🥺

冇圖你講乜都得架啦

依啲有咩好吹

圖？

要出火

浸下辣椒油

射完舒服曬

moto

連登最多猛男 幫你

講真 有無圖？或者我可以解答到你

你一次過打到出血
就一世都無煩惱